日本史上最高票房亞軍 取代《鐵達尼號》！

日本動畫電影《鬼滅之刃劇場版無限列車篇》氣勢如虹，在當地接連破紀錄，截至11月29日上映45天，票房衝破275億日圓（約20.3億港元），超越《鐵達尼號》保持多年不敗的262億日圓佳績，取而代之成為日本史上最高票房亞軍，下一步就是要挑戰動畫大師宮崎駿的《千與千尋》，以308億日圓保持了19年的冠軍紀錄。

據報《鬼滅之刃》除了票房收逾275億日圓外，入場人次亦衝破2000萬，達到2053萬人次。事實上該片上映以來，已改寫多項紀錄，包括以10天便突破100億日圓票房、24天超過200億日圓、38天達到250億日圓的最快紀錄。

大家喊嘅位喺邊度

發夢返鄉下果段

千與千尋 呢D廢老野早應該收皮

千與千尋找襲神作鬼滅

一定會被拉落嚟

正義鬼滅必勝

笑咗

Jack 同Rose係海上面凍到打冷震個陣

上三冇打死炭治郎

打死左～全劇終

打破廿幾年前嘅數字記錄

要計埋通脹係基本啦

樓上兩條傻閪係咪唔知日本極低通脹甚至有通縮